康怡花園女子墮樓 女兒發現已太遲

女子墮樓，警員到場調查。翁鈺輝攝

鰂魚涌康怡花園G座，早上10時20分，一名女子報警，指其母親由單位墮下，昏迷不醒，救護員到場將事主送院，惜最終搶救不治。警方正調查事件。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台

發現已太遲？